### KrdSiteBundle

Основной бандл сайта.
По сути сюда вошло все, что не вошло в другие бандлы. основные стили и скрипты, контентные страницы и т.п. Все, что связано с департаментами так же в этом бандле. Опросы и ссылки в футере (изначально они были только на главной).

Здесь же расширение твига для кеширования. На самом деле оно использует стороннюю библиотеку, но инициализируется здесь.
